====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La richesse de tout territoire réside dans ses traits uniques , qui associent les données naturelles d ' un site et la succession des transformations humaines qui lui sont liées .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

